（有圖）白滑 赤腳 無毛 坐蓮

鍾意著短裙短褲既絲打
大脾肉直接掂住張櫈坐 同直接俾啲廢佬晾腳係自己對大脾到無分別
腳汗 死皮 香港腳 灰甲......
所以希望各位多多留意